和理非進場->勇武進場->全面進場

屌你老未仲分化乜野
明明就係一齊進場
繼續爬山啦兄弟

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

Tui

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

支持

註，和理非並不包括左膠

今日818，就係要話俾個港共政府、勇武前線知

無論前線點做、就算機場打撚咗隻豬，最終大家都唔會割蓆

我哋要齊上齊落

Agger